Twitter 啲外國人瘋狂讚中國處理疫情做得好

有成20萬個like
打開睇留言 基本上全部都喺度讚中共及早處理
仲要個個都信啲假嘅確診數字
仲屌返美國轉頭
有一個comment叫人唔好信中共反而俾人圍屌

你點知個班真係外國人

打手嘛

其實得 1500 留言

支那買 200k 贊唔洗 $13000

想查證有幾難姐 睇佢哋bio都已經知啦

用tag wuhan pneumonia 都有好多正常人嘅

白人左膠

希望係啦
Twitter重點唔係留言嘅多少
係retweet嘅次數
所以我覺得最好就悲觀啲 假設大部份人係真嘅

呢個真 香港都有好多白人係藍

白人左膠都係收哂支共錢
總之上網讚中國嗰d全部收哂支共錢
千祈唔好信

bio就唔可以偽造架咩

同意
點會咁多鬼佬讚中國
擺明假既

偽造埋過往幾年嘅tweet activity?
我勸大家都係唔好太樂觀 乜嘢都向自己有利嘅方向理解
而家事實係我哋文宣完全唔夠

即使係真嘅 都唔可以包保其他人睇到之後唔會受到影響

咪撚當外國人傻啦

香港 主流係facebook 用重用中文 屌5毛已經贏咗喇, 香港黑警 一陣已經有30萬人證明咗我哋勁啦

讚完真係要屌啦， twitter 搵一萬個人做嘢都難， facebook用家真係鍾意 圍爐 鍾意係專頁入面外人睇唔到情況下屌5毛 令優越感， 開過twitter ac都唔願做,對外宣揚都難, 可能叫佢哋開個抖音ac仲會快啲添, 覺得我講錯請來屌我， 講出我嘅錯處

你搞到我國家
我理撚得你自己防得幾好
你野到我 就係你唔啱

當然會有呢啲睇法
但係如果我哋文宣做得唔夠，都一定有啲on9仔信中共做得好

個個淨係留喺同溫層打飛機

有咁多色唔叫
係要叫redfish 知咩事

其實做呢啲數有幾難 , 而家支那實實在在咁傷害其他國家人民健康 , 憎支那嘅人一定多過支持支那嘅人好多

周圍有排華新聞唔上心 , 反而200k 贊好支那就咁撚上心 , 如果世界真係扭曲地運作 , 你點擔心放負都無撚用

搵唔番個tweet
有個A字頭的media講點解中國會幫意大利係因為意大利工廠同中國的關係
有真.意大利人唔信
仲用將中國人穿全身防護服vs意大利人出去玩圖做對比

事實黎

咁有咩用? 美國總統同政府都開聲同照會支那國嚟屌